
                      Muy buena música de suspenso, actuaciones excelentes, la historia es interesante y muy bien realizada pero me pareció una película muy larga dando por consecuencias un resultado regular ...
        
            